大家唔好再屌碧雲邪神啦

有口齒認同初選結果
俾返個落台階人好黎好去收吓口

火雲大俠

一笑泯恩仇

支持big 雲議會外繼續抗爭